# Ejercicio Quiniela Acceso a Datos #
### Daniel Acedo Calderón ###

El ejercicio consiste en conseguir los resultados de la quiniela de un servidor web. Éste puede estar en formato XML o JSON. Con este fichero se sacan los resultados de la última jornada y los premios por cada tipo de acierto.

El archivo JSON proveniente del original del Quinielista se ha conseguido convirtiendo el XML original con http://codebeautify.org/xmltojson . Utilizando esta herramienta se parsea correctamente el archivo.

Por otra parte descargamos un fichero de apuestas que contiene nuestras apuestas para comparar con los resultados. Con esto conseguiremos el número de apuestas ganadoras y con que tipo de premios además del importe final de los premios conseguidos.

Esta información se convertirá en un archivo XML o JSON y se subirá a un servidor.

El archivo php está en la raiz del repositorio.